要配合美國，唯有三罷

美國打經濟戰
我地就要跟
香港係支那春袋
咁就三罷自毁
冇香港
支那就冇得回血頂美國貿易戰

叫到班仆街罷工先啦

上熱門唔該
唔敢講係上策
但手足損失慘重
不如化有形為無形

定連登已經完全被滲透
係要同皇軍打個不死不休
搞到自己人被對家男殺女姦先安樂？

要開始推同籌備

三罷要係無限期
一兩日班資本家只係當打風

罷工可行

重點係無限期

中共要香港目的係外匯
點樣影響呢？
裝修中資銀行係其中一個直接方法，但似乎大家認為唔太恰當

其實一兩星期
對家已經會放軟吹風話可以傾
一個月就爆撚硬佢
尤其今年年中見紅
年尾又追唔到數
班商家聞到味就會向港共施壓

無限期係重點呀

銀行唔返工
交易所唔返工
好過裝修

自推

睇黎有人想個post沉

哈

11月11開始好唔好

要三罷就要揀定日期開始文宣

推

講撚左幾個月

甴近平

香港人生活負擔太大
所謂工會又奶共
然後嗰堆籌款基金又唔會SUPPORT打工仔因罷工既損失